「開埋吹水台」有冇人覺得香港文化慢慢復燃緊？

是咁的，最近我同我嘅朋友搞咗一個目前仲係好細嘅平台，希望用影片形式（姐係Youtube同Facebook) 去講下唔同嘅香港文化同香港嘅狀況。 咁樣做嘅原因，其實係想向內同向外講下香港嘅野。

我地依家有嘅問題，除咗係整片上嘅技術，就係我地做到嘅題目同內容唔夠多同闊。我地需要更多嘅創作者去擴闊個平台嘅涵蓋範圍，從而再吸引多啲唔同嘅觀眾一齊去了解下香港嘅文化其實係有幾咁豐富。

如果你有興趣參與我地，大家可以入去呢個Telegram Group，歡迎大家喺入面了解多啲

另外呢個係我地Facebook Page，入面會有我地呢個平台嘅簡介：

希望可以有更多嘅香港人加入我地，一齊去為我地嘅文化做多少少嘅付出。

輕輕一推，邊個偷偷留下負評。

深深一推

推啊推啊推

又講咸嘢

推深啲

食飯前一推

斷你10連

唔覺
竟然可以講啲咁天真嘅野

想請問閣下有冇睇過叮噹？

Between
多謝幫手推post

有
咩事？

不如你又同我講下點樣復燃緊？

仲有咩地方嘅哆啦A夢叫叮噹？

多咗人留意香港或者so call本土文化。

不如你又講下有幾天真。

原本叫叮噹，之後全球跟原著叫返多啦A夢
咁樣係叫「復燃」？

呢樣我係想講嘅係香港有文化本錢。

普教中

呢個就係我地反擊嘅原因。

何來天真？

香港人
大部分好容易就俾媒體潛移默化
一定堅持都冇
學咩人講文化
媒體講小三，黑材料，優化
有邊個字唔係已經攻入咗香港文化
喺連登你仲可以「乜撚小三？ 」
返到去現實你咁講人哋反而覺得你有問題

我唔係話香港冇人珍惜自己嘅文化
而係絕對稱唔上「復燃」，只係吊緊命咋

咁所以我地咪俾個平台想屌返佢地轉頭。

覆埋你下面個comment

唔可以話你錯，但由我見到有人入telegram group，我已經係覺得復燃嘅一種。

Join us.

推

推推推推

睡前一推